# README #

Проект содержит

* реализовать контейнер, который хранит объекты value_type с доступом к ним по ключу key_type
* контейнер должен поддерживать конкурентный доступ к данным из разных потоков по модели "один писатель, много читателей"
* написать тесты для проверки работоспособности контейнера и корректности реализации конкурентного доступа

### Container.h ###

Контейнр, внутри используется vector, понимаю что лучше подходят map или unordered_map

Ради тестового решил сделать с помощью вектора

Для реализации конкурентного доступа использовал std::shared_mutex

Ключи уникальны

### alfa_test.cpp ###

Тесты, для простоты и удобства запуска решил не использовать сторонние библиотеки(в рабочих проектах использовался gtest)

test1 - test5 это проверка работы методов контейнера

test6 - тест 1 пишет/10 читают; test7 - тест 10 пишут/10 читают